喺澳洲嘅香港人仲可以點支援香港？

呢邊香港人話多唔多，各城加埋都有幾千人出咗嚟反送中，移民同留學生都有出嚟。

69去到617都有行動，集會、遊行、街站收聯署，都叫有1.2萬個人簽咗，要澳洲政府強硬表態。但去到依家大家都唔知下一步點做好，求集思